［定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎

我地係之前嘅日子，69，612，616 都用有唔同嘅方式去為我地嘅家，香港，去抗爭。但結果係只行前咗一小步，而我地都付出咗好大嘅代價。
我地嘅抗爭係未完㗎

而對於進一步21/6嘅行動指我地依然混亂，所以希望大家係呢個post 集中討論，因為團結將會係我地最大嘅籌碼。

討論項目
1.行動目的+預計結果
2.地點
3.所採取的行動
4.派別的行動

大家知道我地有5項目標，但必須要團結
例如我地係想警_為佢地嘅𣎴當付出代價嘅，會唔會係警總行動呢？

最後,呢個post 係假設21/6的行動策劃，所以不支持21/6有所行動的請不要係到表態

想出但唔知點做嘅都幫手推一推

我地需要嘅係策略同團結

香港人，我地，仲可以繼續努力

推

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

6.21 發夢會衝既人請注意，切記得要冷靜，同埋避免先出手，唔好俾位人入，有藉口俾人話係暴徒。唔係既話民意會完全反cap，成個運動就會白廢。

up

屌你老母唔好推啦
講啲有意義既野得唔得
見到咁撚樣都唔想覆啦

唔係，依家啲Post沉得太快😢

喂, 樓主叫推既, 無idea咪唯有幫手推囉, 唔推鬼見到呀

你明唔明次次啲人見到得個推字無人會想傾

其實咁樣推post無人會想入黎傾

其實不如傾下到底我地宜家應該將焦點分係咩啦
撤回擺明好多人都袋住先

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

有啲人都討論緊呢樣野

我明呀, 但唔推又沉, 沉咗無人睇到, 咪又係無人覆

620/621］將警察濫用暴力濫用警權作為主控訴？

過黎表達下？

去

想問形式係點 ？

上面有巴打話係不同地點各自為政，但會唔會分亂咗力量？

我主張

行動形式？

多謝你

Yes 會唔會好似12/6咁

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

我地可以focus 番係
1 釋放義士（不作暴動檢控）
2 搞警察 （告使用過份武力的狗、公開使用武器守則、要求成立獨立委員會處理是次投訴）
3 搞醫官局（病人私隱⋯ 自己發揮）

20 21號個訴求主力谷以上三點嘅話
會清晰d 同埋 200萬加一個民意基礎會幫到我地手
而以上三點係中立或者中間派都拉攏到
更重要既係 1-3點係我地比69 612 616出黎嘅戰友一個交代

近未來搞
4明日大魚
5選戰

唔好再放力係
1-林鄭下台
2-徹回送中條例（佢再敢推 大家一定出黎 留意200萬加一民意會睇路）

第二點（徹）可能有人唔同意 大家可以傾傾

3-暴動定性 （參考格黎 陶傑 暴動定性篇文
講到葉劉話香港制度入面係冇定性e樣野
唔係林鄭話有就有 冇就冇 既然狗告五人暴動
姐係話我地全部人都暴動 有人解釋左暴動唔可能係局部 係只要有人暴動 在場路過停留嘅人都係參與暴動 依定我地只要focus起谷狗徹回起訴
咁比我地要林鄭話我地冇暴動黎得有意義）

push 黑警嘅態度係關鍵 佢軟化我地唔可以盲衝 要諗清楚

行動：人鏈逼進立會 集中行動唔好分散

照舊和理非back up
勇武帶齊gear衝

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

我覺得好啱

所以聽日如果再聽到林鄭下台我會心諗大家係咪冇追po 冇諗野